
2012-06-05t00:22:0z
dunya
suriye insan hak  örgüt güvenlik güç yönetim karşıt düzenle operasyon çoğunluğ kişi öl  londra merkez örgüt idlib  çevre başkent banliyö halep  humus   ol  kişi öl  suriye genel devr konsey  tafas ilçe yerleşim birim aç ateş çok sayı yara ol halk yara yoğun ateş nedeniyle  güçlük çek  konsey eriha ilçe meydan gelen şiddet patla ard yoğun silah ses yüksel ordu halidiye semt hava  top ateş tut ev yık ileri  kufr halk güven bölge kitle hal  başla aktar konsey duma semt  halk ev terk  başla   yan suriye resmi haber ajans  ülke çeşitli kent uğra silah saldırı öl güvenlik görev cenaze askeri hastane morg alınıp defned  memleket gönder  muhabir ali demir yayın ibrahim  ankara 
